一人n套69前要睇嘅戲

我先

People should not be afraid of their goverment,
goverment should be afraid of their people

法國大革命

IPZ060

厲害了，我的國

我認我咸濕

地厚天高

les miserables
winter on fire
地厚天高

十年

vice

賓虛

出埃及記
Hunger Games

逆權司機

Remember, remember, the 5th of November

Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr. Creedy, and ideas are bulletproof.